今朝係鐵，終於明罷工失敗原因

望望周圍
香港太多來自五湖四海既人
跟本無可能團結